# Тестовое задание BitMaster

Посмотрев задание и примеры, решил всё же делать на **Rails**, хоть примеры были написаны на **Ruby**

Самым очевидным решением, для меня, было простое создание объектной модели, в которой от класса **Product** наследуются все нетипичне продукты. Но такое решение подразумевает постоянно вмешательсво в код приложения, если появляется или исчезает какой-то продукт. В результате я решил создать некий конструктор для создания категорий, которые бы определяли правила для проукции.

Каждая категория имеет следующие атрибуты:

* sell_in (количетсов дней, за которое необходимо продать продукт)

* **start_quality** (число, которое определяет стартовое качество продукта)

* **max_quality** (число, которое определяет верхнюю границу качества продукта)

* **quality_direction** (перечисляемый тип, который определяет, будет качество продукта расти, или падать)

* **quality_rule** (число, определяет изменение качества за день)

* **finaly_drop_quality** (логическое, определяет, будет ли качество принудительно обнулено, если продукт не успели продать вовремя)

* **extended_quality_rules** (*Hash*, где ключ - количество дней, после которых активируется новое правило, которое является значением)

После того, как созданы категории, качество конкретного продукта можно узнать при вызове
```ruby
    some_product.quality
```

В качестве админ-панели использовал **ActiveAdmin**.

Для тестирования:

* **simplecov**

* **rspec-rails**

* **shoulda-matchers**

* **factory_girl_rails**

Постарался покрыть тестами все. Не удалось написать тесты для **ActiveAdmin** ресурсов. 
